我老豆話買樓，攞曬幾百萬畀星火同義士

咁咪要成千萬

佢話出一點棉力

圖又冇 我話我捐左幾億都得啦

未捐 講緊佢有咁嘅打算

賣？

打錯字

賣呀哥仔

咁你想表達D咩

我心諗 佢捐百幾萬撚夠咩

繼續吹

假膠